覺唔覺得人靚仔著咩都一樣？

根本唔洗理着咩衫

可惜你不是

見到隔黎個post啲人笑個樓主着u記脫毒
真係笑而不語
係靚仔既就唔會覺得着u記有問題

係著數好多.
呢個世界係無公平
重有人種都係. 美國白種人高級過黑人.

其實成身u記係咪都好過風褸、七分褲加運動波鞋

利申 屋企t恤 外套 褲都係u記

咪撚成日講鬼佬白人啦
根本兩個種族點撚樣比？
我剩係講緊香港地入面啲男人
都笑撚死人

都要睇睇身型嘅

高贏一半，唔使靚仔
高加正常樣已經搞掂
利申172

本身想入黎貼依張圖

其實個阿伯本身都襯得唔差
條褲仲著得好睇過edc原本個條 唔會食曬小腿比例
用呢幅圖根本冇說服力

事實
同樣好少靚仔會唔襯衫

係 我180 75kg
大大隻隻 勁靚仔
落街都係求其一件u記白tee已經屌打班襯衫撚

你認真？

Agger 我平時出去都係hea著
橫掂我點著都咁靚仔

求原圖

on9仔

你係阿伯個仔？

agger

已分唔出邊張先係原圖